<!-- Theme by pajarorrojo
https://github.com/pajarorrojo/es-theme-PlayStation-X 
-->
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">
		
		<text name="system_description" extra="true">
			<text>The Atari Lynx is a handheld game console released by Atari Corporation in 1989. It was the first color handheld console and featured a backlit display, which made it easier to play in low-light conditions. It was also notable for its unique "Lynx Look" design, which gave it a distinctive appearance. 
				
The Lynx competed with Nintendo's Game Boy and Sega's Game Gear, but it never achieved the same level of commercial success. Despite this, it has remained popular among retro gaming enthusiasts.</text>        
			<text lang="es">La Atari Lynx es una consola de juegos portátil lanzada por Atari Corporation en 1989. Fue la primera consola portátil en color y contó con una pantalla retroiluminada, lo que la hizo más fácil de jugar en condiciones de poca luz. También fue notable por su diseño único "Lynx Look", que le dio una apariencia distintiva. 
				
La Lynx compitió con la Game Boy de Nintendo y la Game Gear de Sega, pero nunca alcanzó el mismo nivel de éxito comercial. A pesar de esto, ha seguido siendo popular entre los entusiastas de los juegos retro.</text>        
			<text lang="ca">La Atari Lynx és una consola de jocs portàtil llançada per Atari Corporation el 1989. Va ser la primera consola portàtil en color i va comptar amb una pantalla retroil·luminada, el que la va fer més fàcil de jugar en condicions de poca llum. També va ser notable pel seu disseny únic "Lynx Look", que li va donar una aparença distintiva. 
				
La Lynx va competir amb la Game Boy de Nintendo i la Game Gear de Sega, però mai va aconseguir el mateix nivell d'èxit comercial. Malgrat això, ha seguit sent popular entre els entusiastes dels jocs retro.</text>        
			<text lang="eu">Atari Lynx-k Atari Corporation-ek 1989ean argitaratutako joko-kontsola haundia da. Hau da lehenengo kolorezko joko-kontsola eta argi-argi batekin kontatu zuen, hau baxu-argi egoeretan jolasteko erraztu zuen. Hala ere, bere diseinu berezi "Lynx Look" dela eta nabaritzen da. 
				
Lynx Nintendo Game Boy eta Sega Game Gear-ekin borrokatu zuen, baina ez lortu komertzialki arrakastatsu izan. Horregatik, retro joko entusiasteen artean oraindik ere arrakastatsua izan da.</text>        
			<text lang="fr">La Atari Lynx est une console de jeu portable sortie en 1989 par Atari Corporation. C'était la première console portable en couleur et présentait un affichage rétro-éclairé, ce qui la rendait plus facile à jouer dans des conditions de faible luminosité. Elle était également remarquable pour son design unique "Lynx Look", qui lui donnait une apparence distinctive. 
				
La Lynx a concurrencé la Game Boy de Nintendo et la Game Gear de Sega, mais n'a jamais atteint le même niveau de succès commercial. Malgré cela, elle est restée populaire parmi les passionnés de jeux rétro.</text>        
			<text lang="pt">O Atari Lynx é um console de jogos portátil lançado pela Atari Corporation em 1989. Foi o primeiro console portátil colorido e apresentava uma tela iluminada, o que tornava mais fácil jogar em condições de pouca luz. Também era notável pelo seu design exclusivo "Lynx Look", que lhe conferia uma aparência distinta. 
				
O Lynx competiu com o Game Boy da Nintendo e o Game Gear da Sega, mas nunca alcançou o mesmo nível de sucesso comercial. Apesar disso, ele permanece popular entre os entusiastas de jogos retrô.</text>        
			<text lang="it">L'Atari Lynx è una console portatile per videogiochi lanciata dalla Atari Corporation nel 1989. È stata la prima console portatile a colori e presentava un display retroilluminato, che facilitava il gioco in condizioni di scarsa illuminazione. Era anche notevole per il suo design unico "Lynx Look", che gli conferiva un aspetto distintivo. 
				
Il Lynx competeva con il Game Boy di Nintendo e il Game Gear di Sega, ma non ha mai raggiunto lo stesso livello di successo commerciale. Nonostante ciò, è rimasto popolare tra gli appassionati di giochi retrò.</text>        
			<text lang="de">Das Atari Lynx ist eine tragbare Spielkonsole, die 1989 von der Atari Corporation veröffentlicht wurde. Es war die erste farbige Handheld-Konsole und verfügte über ein hintergrundbeleuchtetes Display, was das Spielen bei schlechten Lichtverhältnissen erleichterte. Es war auch bemerkenswert für sein einzigartiges "Lynx Look" Design, das ihm ein unverwechselbares Aussehen verlieh. 
				
Der Lynx konkurrierte mit Nintendos Game Boy und Segas Game Gear, erreichte jedoch nie das gleiche Maß an kommerziellem Erfolg. Trotzdem ist er bei Retro-Gaming-Enthusiasten beliebt geblieben.</text>        
			<text lang="pl">Atari Lynx to przenośna konsola do gier wydana przez firmę Atari Corporation w 1989 roku. Była to pierwsza przenośna konsola w kolorze i posiadała podświetlany wyświetlacz, co ułatwiało grę w słabym oświetleniu. Była również charakterystyczna ze względu na swój unikalny design "Lynx Look", który nadawał jej charakterystyczny wygląd. 
				
Lynx konkurował z Nintendo Game Boy i Sega Game Gear, ale nigdy nie osiągnął takiego samego poziomu komercyjnego sukcesu. Mimo to pozostał popularny wśród entuzjastów gier retro.</text>        
			<text lang="ru">Atari Lynx — это портативная игровая консоль, выпущенная корпорацией Atari в 1989 году. Это была первая цветная портативная консоль с дисплеем с подсветкой, что облегчало игру в условиях низкой освещенности. Он также отличался уникальным дизайном Lynx Look, который придавал ему характерный внешний вид. Lynx конкурировала с Game Boy от Nintendo и Game Gear от Sega, но так и не достигла такого же уровня коммерческого успеха. Несмотря на это, он по-прежнему популярен среди любителей ретро-игр.</text>        
			<text lang="zh">Atari Lynx 是 Atari Corporation 于 1989 年发布的掌上游戏机。它是第一款彩色掌上游戏机，具有背光显示屏，可以在光线较暗的条件下更轻松地玩游戏。 它还以其独特的“Lynx Look”设计而著称，这赋予了它与众不同的外观。 Lynx 与任天堂的 Game Boy 和 Sega 的 Game Gear 竞争，但从未取得同等水平的商业成功。 尽管如此，它在复古游戏爱好者中仍然很受欢迎。</text>        
			<text lang="ja">Atari Lynx は、1989 年に Atari Corporation によってリリースされた携帯ゲーム機です。これは、最初のカラー携帯ゲーム機であり、バックライト付きディスプレイを備えていたため、暗い場所でも簡単にプレイできました。 ユニークな「リンクス ルック」デザインも特徴的で、独特の外観が特徴でした。 リンクスは任天堂のゲームボーイやセガのゲームギアと競合したが、同じレベルの商業的成功を収めることはできなかった. それにもかかわらず、レトロゲーム愛好家の間で人気を維持しています。</text>      
		</text>
		
		<text name="system_name" extra="true">
			<text>Atari Lynx</text>
		</text>
	</view>
	<view name="system,detailed, grid">
		<image name="linea-inferior" extra="static">
			<color>ffcc00</color>
			<colorEnd>ff0000</colorEnd>
		</image>
	</view>
</theme>