<!-- Theme by pajarorrojo
https://github.com/pajarorrojo/es-theme-PlayStation-X 
-->
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">
		<text name="system_description" extra="true" >
			<text>Video game genre that emphasizes thinking and planning over action to achieve victory. Although many types of video games may contain strategic elements, as a genre, strategy games are most commonly defined as those that primarily focus on strategy, logistics, and resource management.</text>
			<text lang="es">Género de videojuegos que enfatiza el pensamiento y la planificación sobre la acción para lograr la victoria. Aunque muchos tipos de videojuegos pueden contener elementos estratégicos, como género, los juegos de estrategia se definen más comúnmente como aquellos que se centran principalmente en la estrategia, la logística y la gestión de recursos.</text>
			<text lang="ca">Gènere de videojocs que enfatitza el pensament i la planificació sobre l'acció per aconseguir la victòria. Tot i que molts tipus de videojocs poden contenir elements estratègics, com a gènere, els jocs d'estratègia es defineixen més comúment com aquells que es centren principalment en l'estratègia, la logística i la gestió de recursos.</text>
			<text lang="eu">Bideo-joko-generoa da, irabazteko planifikazioaren eta pentsamenduaren gainean ariketak bultzatzen dituena. Bideo-joko mota askotan dauden elementu estrategikoak izan daitezke, baina genero gisa, estrategia jokoak estrategiari, logistikari eta baliabideen kudeaketari buruzkoak direla adierazten dira gehienbat.</text>
			<text lang="fr">Genre de jeux vidéo qui met l'accent sur la réflexion et la planification plutôt que sur l'action pour atteindre la victoire. Bien que de nombreux types de jeux vidéo puissent contenir des éléments stratégiques, en tant que genre, les jeux de stratégie sont généralement définis comme ceux qui se concentrent principalement sur la stratégie, la logistique et la gestion des ressources.</text>
			<text lang="pt">Gênero de videogame que enfatiza o pensamento e o planejamento sobre a ação para alcançar a vitória. Embora muitos tipos de videogames possam conter elementos estratégicos, como gênero, os jogos de estratégia são mais comumente definidos como aqueles que se concentram principalmente em estratégia, logística e gerenciamento de recursos.</text>
			<text lang="it">Genere di videogiochi che mette in evidenza il pensiero e la pianificazione sull'azione per raggiungere la vittoria. Sebbene molti tipi di videogiochi possano contenere elementi strategici, come genere, i giochi di strategia sono più comunemente definiti come quelli che si concentrano principalmente sulla strategia, la logistica e la gestione delle risorse.</text>
			<text lang="de">Videospielgenre, das das Denken und die Planung gegenüber der Aktion betont, um den Sieg zu erreichen. Obwohl viele Arten von Videospielen strategische Elemente enthalten können, werden Strategiespiele als Genre am häufigsten als solche definiert, die sich hauptsächlich auf Strategie, Logistik und Ressourcenmanagement konzentrieren.</text>
			<text lang="pl">Gatunek gier wideo, który kładzie nacisk na myślenie i planowanie nad akcją w celu osiągnięcia zwycięstwa. Choć wiele rodzajów gier wideo może zawierać elementy strategiczne, jako gatunek, gry strategiczne są zwykle definiowane jako te, które skupiają się głównie na strategii, logistyce i zarządzaniu zasobami.</text>
			<text lang="ru">Жанр видеоигр, который акцентирует внимание на мышлении и планировании, а не на действиях, чтобы достичь победы. Хотя многие виды видеоигр могут содержать элементы стратегии, как жанр, стратегические игры обычно определяются как те, которые в основном сосредоточены на стратегии, логистике и управлении ресурсами.</text>
			<text lang="zh">强调思考和规划而不是行动以获得胜利的电子游戏类型。尽管许多类型的电子游戏都可能包含战略元素，但作为一个类型，策略游戏通常被定义为主要集中于策略、物流和资源管理。</text>
			<text lang="ja">勝利を達成するために、行動よりも思考と計画を強調するビデオゲームのジャンル。多くの種類のビデオゲームに戦略的要素が含まれることがあるが、ジャンルとしてのストラテジーゲームは、主に戦略、物流、リソース管理に重点を置いて定義されることが一般的である。</text>	
		</text>


	</view>
</theme>
