<!-- Theme by pajarorrojo
https://github.com/pajarorrojo/es-theme-PlayStation-X 
-->
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">
		<text name="system_description" extra="true" >
			<text>In this type of video game the player basically fishes or hunts. Usually they take the form of tournaments and many have a wide variety of places to catch and collect the largest number of pieces.</text>
			<text lang="es">En este tipo de videojuegos el jugador basicamente pesca o caza. En general suelen adoptar la forma de torneos y muchos cuentan con una amplia variedad de lugares en los que atrapar y coleccionar el mayor numero de piezas.</text>
			<text lang="ca">En aquest tipus de videojocs el jugador bàsicament pesca o caça. En general solen adoptar la forma de tornejos i molts compten amb una àmplia varietat de llocs on atrapar i col·leccionar el major nombre de peces.</text>
			<text lang="eu">Joko mota honetan, jokalaria batez ere arrantzatzen edo ehiztatzen da. Oro har, txapelketen antzekoak dira eta askotan pieza kopuru handia atzitzerakoan kokapen anitz eskaintzen dute.</text>
			<text lang="fr">Dans ce type de jeu vidéo, le joueur pêche ou chasse essentiellement. En général, ils prennent la forme de tournois et nombreux sont ceux qui offrent une grande variété d'emplacements pour attraper et collecter le plus grand nombre de pièces.</text>
			<text lang="pt">Neste tipo de videogame, o jogador basicamente pesca ou caça. Geralmente, eles assumem a forma de torneios e muitos têm uma ampla variedade de locais para capturar e coletar o maior número de peças.</text>
			<text lang="it">In questo tipo di videogioco, il giocatore pesca o caccia principalmente. In genere, prendono la forma di tornei e molti hanno una vasta gamma di località in cui catturare e collezionare il maggior numero di pezzi.</text>
			<text lang="de">In diesem Videospieltyp geht es im Wesentlichen darum, dass der Spieler fischt oder jagt. Im Allgemeinen nehmen sie die Form von Turnieren an, und viele haben eine breite Palette von Orten, an denen man die größte Anzahl von Teilen fangen und sammeln kann.</text>
			<text lang="pl">W tego typu grach gracz w zasadzie łowi lub poluje. Zazwyczaj przybierają one formę turniejów, a wiele z nich oferuje szeroką gamę miejsc, w których można złapać i zbierać jak najwięcej elementów.</text>
			<text lang="ru">В этом типе видеоигр игрок в основном рыбачит или охотится. Обычно они принимают форму турниров, и многие из них имеют широкий выбор мест, где можно поймать и собрать как можно больше элементов.</text>
			<text lang="zh">在这种类型的视频游戏中，玩家基本上是在捕鱼或打猎。通常采取锦标赛的形式，许多游戏都有广泛的场所可以捕捉和收集尽可能多的物品。</text>
			<text lang="ja">この種類のビデオゲームでは、プレイヤーは基本的に釣りや狩りをします。一般的にトーナメントの形式をとり、多くの場所でできるだけ多くのアイテムをキャッチして収集することができます。</text>
		</text>
	</view>
</theme>
