<!-- Theme by pajarorrojo
https://github.com/pajarorrojo/es-theme-PlayStation-X 
-->
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">
		<text name="system_description" extra="true">
			<text>The term "Shoot 'em up" defines a type of video game in which the player controls a character, usually a spaceship, that faces waves of enemies appearing on the screen. The main objective is to destroy as many enemies as possible, avoid being hit by their attacks, and advance to the next level after defeating the boss. 
				
Games of this genre are characterized by their frenetic gameplay and their focus on constant action and the player's skill to dodge and shoot effectively. This genre has been very popular since the 1980s.</text>
			<text lang="es,gl">El termino "Shoot 'em up" define a un tipo de videojuegos en el que el jugador controla un personaje, generalmente una nave espacial que se enfrenta a oleadas de enemigos que aparecen en pantalla. El objetivo principal es destruir a todos los enemigos posibles, evitar ser alcanzado por sus ataques y avanzar hasta el siguiente nivel tras eliminar al jefe. 
				
Los juegos de este género se caracterizan por su jugabilidad frenétca y su enfoque en la acción constante y la habilidad del jugador para esquivar y disparar de manera efectiva. Este género ha sido muy popular desde la década de 1980.</text>
			<text lang="ca">El terme "Shoot 'em up" defineix un tipus de videojocs en què el jugador controla un personatge, generalment una nau espacial que s'enfronta a ones d'enemics que apareixen a la pantalla. L'objectiu principal és destruir tots els enemics possibles, evitar ser assolit per les seves atacs i avançar fins al següent nivell després d'eliminar el cap de tots ells. 
				
Els jocs d'aquest gènere es caracteritzen per la seva jugabilitat frenètica i el seu enfocament en l'acció constant i la habilitat del jugador per esquivar i disparar de manera efectiva. Aquest gènere ha estat molt popular des de la dècada de 1980.</text>
			<text lang="eu">"Shoot 'em up" terminoa bideo-joko mota bat definitzen du, jokalariak pertsonai bat kontrolatzen du, nabigazio espazial bat izan ohi da, pantailan agertzen diren mina-urrutien aurrean. Helburu nagusia da posible den mina suntsitu, haien erasoak saihestu eta boss-a hiltzean hurrengo mailara aurrera egitea. 
				
Genero honetako jokoak bere jokalariaren eskuinean dagoen erritmo frenetikoa eta ekintza konstanteko ardatz dauka, eta jokalariaren gaitasuna efektiboki igeri eta tirokatzean oinarritzen da. Genero honek 1980ko hamarkadatik oso populara izan da.</text>
			<text lang="fr">Le terme "Shoot 'em up" définit un type de jeu vidéo dans lequel le joueur contrôle un personnage, généralement un vaisseau spatial, qui affronte des vagues d'ennemis apparaissant sur l'écran. L'objectif principal est de détruire autant d'ennemis que possible, d'éviter d'être touché par leurs attaques et de passer au niveau suivant après avoir vaincu le boss. 
				
Les jeux de ce genre se caractérisent par leur gameplay frénétique et leur focalisation sur l'action constante et la capacité du joueur à esquiver et à tirer efficacement. Ce genre a été très populaire depuis les années 1980.</text>
			<text lang="pt">O termo "Shoot 'em up" define um tipo de jogo de vídeo em que o jogador controla um personagem, geralmente uma nave espacial, que enfrenta ondas de inimigos que aparecem na tela. O objetivo principal é destruir todos os inimigos possíveis, evitar ser atingido por seus ataques e avançar para o próximo nível depois de eliminar o chefe. 
				
Os jogos deste gênero são caracterizados pela jogabilidade frenética e seu foco na ação constante e habilidade do jogador para esquivar e disparar de maneira efetiva. Este gênero tem sido muito popular desde a década de 1980.</text>
			<text lang="it">Il termine "Shoot 'em up" definisce un tipo di videogiochi in cui il giocatore controlla un personaggio, generalmente un'astronave, che affronta ondate di nemici che appaiono sullo schermo. L'obiettivo principale è distruggere tutti i nemici possibili, evitare di essere colpiti dai loro attacchi e avanzare al livello successivo dopo aver eliminato il boss. 
				
I giochi di questo genere si caratterizzano per la loro giocabilità frenetica e il loro focus sull'azione costante e la capacità del giocatore di schivare e sparare in modo efficace. Questo genere è stato molto popolare dagli anni '80.</text>
			<text lang="de">Der Begriff "Shoot 'em up" bezeichnet eine Art von Videospielen, bei der der Spieler eine Figur, normalerweise ein Raumschiff, kontrolliert, die sich Wellen von Feinden stellt, die auf dem Bildschirm erscheinen. Das Hauptziel besteht darin, alle möglichen Feinde zu zerstören, Angriffen auszuweichen und nach dem Besiegen des Bosses zum nächsten Level zu gelangen. 
				
Spiele dieses Genres zeichnen sich durch ihre hektische Spielbarkeit und ihre Konzentration auf ständige Aktion und die Fähigkeit des Spielers aus, effektiv auszuweichen und zu schießen. Dieses Genre ist seit den 1980er Jahren sehr beliebt.</text>
			<text lang="pl">Termin "Shoot 'em up" definiuje rodzaj gier wideo, w którym gracz kontroluje postać, zwykle statek kosmiczny, stawiając czoła falom wrogów, które pojawiają się na ekranie. Głównym celem jest zniszczenie jak największej liczby wrogów, unikanie ich ataków i awansowanie do kolejnego poziomu po pokonaniu bossa. 
				
Gry tego gatunku charakteryzują się szybką rozgrywką i skupieniem na ciągłej akcji oraz umiejętności gracza w efektywnym unikaniu i strzelaniu. Ten gatunek jest bardzo popularny od lat 80.</text>
			<text lang="ru">Термин "Shoot 'em up" определяет тип видеоигр, в которых игрок управляет персонажем, обычно космическим кораблем, который сражается с волнами врагов, появляющихся на экране. Основная цель - уничтожить как можно больше врагов, избегать их атак и продвигаться до следующего уровня, убив босса. Игры этого жанра характеризуются быстрой игрой и фокусом на постоянном действии и способности игрока избегать и эффективно стрелять. Этот жанр был очень популярен с 1980-х годов.</text>
			<text lang="zh">"Shoot'em up"一词定义了一种视频游戏类型，玩家通常控制一个角色，通常是一艘太空船，对抗出现在屏幕上的敌人浪潮。主要目标是消灭尽可能多的敌人，避免被他们的攻击击中，并在击败首领后前进到下一个级别。这种类型的游戏以其快节奏的游戏性和专注于持续动作以及玩家有效地躲避和射击能力而闻名。自20世纪80年代以来，这种类型非常流行。</text>
			<text lang="ja">「Shoot'em up」という用語は、通常は宇宙船であるキャラクターを操作し、画面上に現れる敵の波に対処するビデオゲームのタイプを定義します。主な目的は、可能な限り多くの敵を破壊し、彼らの攻撃を避け、ボスを倒した後に次のレベルに進むことです。このジャンルのゲームは、快適なゲームプレイと、常に行動とプレイヤーの回避能力と射撃能力に焦点を当てていることで知られています。このジャンルは1980年代以来非常に人気があります。</text>
		</text>

	</view>
	<view name="system,detailed, grid">
		<image name="linea-inferior" extra="static">
			<color>fdea42</color>
			<colorEnd>ffc400</colorEnd>
		</image>
	</view>
</theme>
