<!-- Theme by pajarorrojo
https://github.com/pajarorrojo/es-theme-PlayStation-X 
-->
<!-- Theme by pajarorrojo
https://github.com/pajarorrojo/es-theme-PlayStation-X 
-->
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">
		<text name="system_description" extra="true" >
<text>An action game is a video game genre that emphasizes physical challenges, including hand-eye coordination and reaction-time. The genre includes a large variety of sub-genres, such as fighting games, beat 'em ups, shooter games, and platform games.</text>
<text lang="es">Género que se caracteriza porque el jugador debe hacer uso de su velocidad, destreza en el control y tiempo de reacción para avanzar. Se trata de un género muy amplio que abarca los juegos de disparos, los juegos de lucha y que da lugar a hibridaciones con casi cualquier otro tipo de género.</text>
<text lang="ca">Gènere que es caracteritza perquè el jugador ha de fer ús de la seva velocitat, destresa en el control i temps de reacció per avançar. Es tracta d'un gènere molt ampli que abasta els jocs de trets, els jocs de lluita i que dóna lloc a hibridacions amb quasi qualsevol altre tipus de gènere.</text>
<text lang="eu">Jokalaria bere abiadura, kontrolan duen treinua eta erreakzio denboran oinarrituta dagoen generoa. Genero oso zabal bat da, tiro jokoak, borroka jokoak barne, eta beste edozein genero motarekin hibridazioak egiten ditu.</text>
<text lang="fr">Un jeu d'action est un genre de jeu vidéo qui met l'accent sur les défis physiques, y compris la coordination œil-main et le temps de réaction. Le genre comprend une grande variété de sous-genres, tels que les jeux de combat, les beat 'em ups, les jeux de tir et les jeux de plateforme.</text>        
<text lang="pt">Um jogo de ação é um gênero de videogame que enfatiza desafios físicos, incluindo coordenação mão-olho e tempo de reação. O gênero inclui uma grande variedade de subgêneros, como jogos de luta, beat 'em ups, jogos de tiro e jogos de plataforma.</text>        
<text lang="it">Un gioco d'azione è un genere di videogiochi che mette in evidenza sfide fisiche, inclusa la coordinazione occhio-mano e il tempo di reazione. Il genere comprende una grande varietà di sottogeneri, come i giochi di combattimento, i beat 'em up, i giochi di tiro e i giochi di piattaforma.</text>        
<text lang="de">Ein Actionspiel ist ein Videospielgenre, das physische Herausforderungen betont, einschließlich Hand-Augen-Koordination und Reaktionszeit. Das Genre umfasst eine Vielzahl von Untergenres, wie Kampfspiele, Beat 'em Ups, Shooter-Spiele und Plattformspiele.</text>        
<text lang="pl">Gra akcji to gatunek gier wideo, który kładzie nacisk na wyzwania fizyczne, w tym koordynację wzrokowo-ruchową i czas reakcji. Gatunek obejmuje wiele podgatunków, takich jak gry walki, beat 'em up, gry strzelanki i gry platformowe.</text>        
<text lang="ru">Экшен-игра - это жанр видеоигр, который подчеркивает физические вызовы, включая координацию глаз и реакцию времени. Жанр включает в себя множество поджанров, таких как файтинги, beat 'em ups, шутеры и платформеры.</text>        
<text lang="zh">动作游戏是一种视频游戏类型，强调身体挑战，包括手眼协调和反应时间。该类型包括各种子类型，如格斗游戏，打斗游戏，射击游戏和平台游戏。</text>        
<text lang="ja">アクションゲームは、手と目の協調や反応時間など、身体的なチャレンジに重点を置いたビデオゲームのジャンルです。このジャンルには、格闘ゲーム、ベルトスクロールアクションゲーム、シューティングゲーム、プラットフォームゲームなど、多様なサブジャンルが含まれます。</text>     
		</text>

	</view>
</theme>
