<!-- Theme by pajarorrojo
https://github.com/pajarorrojo/es-theme-PlayStation-X 
-->
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">

		<text name="system_description" extra="true">
			<text>The Fairchild Channel F, short for "Channel Fun", was the first programmable ROM cartridge–based video game console, and the first console to use a microprocessor. It was released by Fairchild Camera and Instrument in November 1976 across North America at a retail price of US$169.95 </text>
			<text lang="es">Fairchild Channel F es una consola de videojuegos publicada por Fairchild Semiconductor en agosto de 1976, su precio de ventas fue de $169.95. Inicialmente fue conocida como VES (Sistema de Entretenimiento de Video), pero cuando se lanzó el Atari VCS, el año siguiente, se le cambió el nombre a Fairchild. Fue la primera videoconsola con un microprocesador y que utilizara cartuchos, o ROMs.</text>
			<text lang="ca">Fairchild Channel F és una consola de videojocs publicada per Fairchild Semiconductor el mes d'agost de 1976. El seu preu de venda va ser de 169,95 dòlars. Inicialment va ser coneguda com VES (Sistema d'Entreteniment de Vídeo), però quan es va llançar l'Atari VCS, l'any següent, se li va canviar el nom a Fairchild. Va ser la primera videoconsola amb un microprocessador i que utilitzava cartutxos, o ROMs.</text>        
			<text lang="eu">Fairchild Channel F-ek Fairchild Semiconductor-ek argitaratu zuen bideojoko-konola bat da 1976ko abuztuaren batean. Salneurriaren prezioa 169,95 dolar izan zen. Hasieran VES (Bideo Aisia Sistema) izenburua izan zuen, baina hurrengo urtean Atari VCS-ek argitaratu zenean, izena Fairchild izan zen. Lehenbiziko konputagailuarekin eta kartutxo edo ROM-ekin erabiltzen zituen lehen bideo-konola izan zen.</text>  
			<text lang="fr">La Fairchild Channel F est une console de jeux vidéo produite par Fairchild Semiconductor. Sortie en novembre 1976 en Amérique du Nord, elle y est vendue au prix de 169,95 $. La console est notable pour être la première au monde basée sur un système de cartouches, ainsi que la première à disposer d'un microprocesseur.</text>
			<text lang="pt">Lançado em agosto de 1976 pela Fairchild Semiconductor, o Fairchild Channel F foi o primeiro videogame da segunda geração de consoles(as) de jogos, além de ser também o primeiro realmente programável, ou seja, os jogos podiam ser vendidos separadamente do videogame, pois, com o novo sistema de cartuchos era possível lê-los no próprio videogame.</text>
			<text lang="pt">Fairchild Channel F é um console de jogos lançado pela Fairchild Semiconductor em agosto de 1976. Foi o primeiro console a usar cartuchos ROM para armazenar jogos, permitindo uma maior variedade de jogos e horas de jogo. O console tinha um design elegante e um controlador único de duas mãos. O Channel F tinha uma biblioteca de cerca de 26 jogos, incluindo clássicos como Space War, Video Whizball e Drag Race. Embora não tenha sido tão bem-sucedido comercialmente como outros consoles posteriores, como o Atari 2600, o Fairchild Channel F é considerado um precursor importante da indústria moderna de jogos.</text>        
			<text lang="it">Fairchild Channel F è una console per videogiochi pubblicata da Fairchild Semiconductor nell'agosto del 1976. È stata la prima console a utilizzare cartucce ROM per memorizzare i giochi, consentendo una maggiore varietà di giochi e ore di gioco. La console aveva un design elegante e un controller unico a due mani. Il Channel F aveva una libreria di circa 26 giochi, tra cui classici come Space War, Video Whizball e Drag Race. Sebbene non abbia avuto il successo commerciale di altre console successive, come l'Atari 2600, il Fairchild Channel F è considerato un importante precursore dell'industria moderna dei videogiochi.</text>        
			<text lang="de">Fairchild Channel F ist eine Videospielkonsole, die von Fairchild Semiconductor im August 1976 veröffentlicht wurde. Es war die erste Konsole, die ROM-Cartridges zum Speichern von Spielen verwendete, was eine größere Spielvielfalt und mehr Stunden Spielzeit ermöglichte. Die Konsole hatte ein schlankes Design und einen einzigartigen Controller mit zwei Händen. Der Channel F hatte eine Bibliothek von etwa 26 Spielen, darunter Klassiker wie Space War, Video Whizball und Drag Race. Obwohl es nicht so kommerziell erfolgreich war wie spätere Konsolen wie die Atari 2600, wird der Fairchild Channel F als wichtiger Vorläufer der modernen Videospielindustrie angesehen.</text>        
			<text lang="pl">Fairchild Channel F to konsola do gier wideo wydana przez Fairchild Semiconductor w sierpniu 1976 roku. Była to pierwsza konsola wykorzystująca kartridże ROM do przechowywania gier, co umożliwiło większą różnorodność gier i więcej godzin gry. Konsola miała elegancki design i unikalny kontroler z dwoma rękami. Channel F miał bibliotekę około 26 gier, w tym klasyki takie jak Space War, Video Whizball i Drag Race. Chociaż nie odniosła takiego sukcesu komercyjnego jak późniejsze konsole, takie jak Atari 2600, Fairchild Channel F jest uważany za ważny prekursor współczesnej branży gier wideo.</text>        
			<text lang="ru">Fairchild Channel F - это игровая приставка, выпущенная в 1976 году компанией Fairchild Semiconductor. Она была первой игровой приставкой, использующей сменные картриджи. Несмотря на короткий срок службы, она имела значительное влияние на игровую индустрию.</text>        
			<text lang="zh">Fairchild Channel F是由Fairchild Semiconductor于1976年推出的游戏机。它是第一台使用可更换游戏卡带的游戏机。尽管它的寿命很短，但在游戏行业产生了重大影响。</text>        
			<text lang="ja">フェアチャイルドチャンネルFは、Fairchild Semiconductorによって1976年に発売されたビデオゲーム機です。交換可能なカートリッジを使用する最初のビデオゲーム機でした。短い寿命でしたが、ビデオゲーム産業に重要な影響を与えました。</text>   
		</text>

		<text name="system_name" extra="true">
			<text>Channel F</text>
		</text>
	</view>
	<view name="system,detailed, grid">
		<image name="linea-inferior" extra="static" >
			<color>663300</color>
			<colorEnd>ff0000</colorEnd>
		</image>
	</view>
</theme>