<!-- Theme by pajarorrojo
https://github.com/pajarorrojo/es-theme-PlayStation-X 
-->
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">

		<text name="system_description" extra="true">
			<text>This collection is crafted to ensure quick access to the games you're currently playing or intend to complete in the future.</text>
			<text lang="es,gl">Esta colección está diseñada para facilitar el acceso rápido a los juegos que estás jugando actualmente o que planeas completar en el futuro.</text>
			<text lang="ca">Aquesta col·lecció està dissenyada per assegurar un accés ràpid als jocs que estàs jugant actualment o que tens la intenció de completar en el futur.</text>
			<text lang="eu">Kolekzio hau azkarra egiteko diseinatu da, uneko jokoetara edo etorkizunekoak amaitu nahi dituzun jokoetara azkarra iritsi dadin.</text>
			<text lang="fr">Cette collection est conçue pour assurer un accès rapide aux jeux auxquels vous jouez actuellement ou que vous avez l'intention de terminer à l'avenir.</text>
			<text lang="pt">Esta coleção é projetada para garantir acesso rápido aos jogos que você está jogando atualmente ou pretende concluir no futuro.</text>
			<text lang="it">Questa collezione è realizzata per garantire un accesso rapido ai giochi che stai giocando attualmente o che intendi completare in futuro.</text>
			<text lang="de">Diese Sammlung wurde entwickelt, um einen schnellen Zugriff auf die Spiele zu gewährleisten, die Sie derzeit spielen oder in Zukunft abschließen möchten.</text>
			<text lang="pl">Ta kolekcja została stworzona, aby zapewnić szybki dostęp do gier, które obecnie grasz lub zamierzasz ukończyć w przyszłości.</text>
			<text lang="ru">Эта коллекция создана для обеспечения быстрого доступа к играм, которые вы в настоящее время играете или собираетесь завершить в будущем.</text>
			<text lang="he">אוסף זה נוצר כדי להבטיח גישה מהירה למשחקים שאתה משחק כעת או שתתכוון להשלים בעתיד.</text>
			<text lang="ar">تم تصميم هذه المجموعة لضمان الوصول السريع إلى الألعاب التي تلعبها حاليًا أو تنوي إكمالها في المستقبل.</text>
			<text lang="ja">このコレクションは、現在プレイしているか、将来的に完了する予定のあるゲームに素早くアクセスできるように作られています。</text>
			<text lang="zh">这个收藏品的设计目的是确保您能够快速访问当前正在玩或计划在将来完成的游戏。</text>
		</text>

		<text name="system_name" extra="true">
			<text>Games in progress</text>
			<text lang="es,gl">Juegos en curso</text>
			<text lang="ca">Jocs en curs</text>
			<text lang="eu">Jokoak martxan</text>
			<text lang="fr">Jeux en cours</text>
			<text lang="pt">Jogos em andamento</text>
			<text lang="it">Giochi in corso</text>
			<text lang="de">Spiele in Arbeit</text>
			<text lang="pl">Gry w trakcie</text>
			<text lang="ru">Игры в процессе</text>
			<text lang="he">משחקים בתהליך</text>
			<text lang="ar">الألعاب قيد التقدم</text>
			<text lang="ja">進行中のゲーム</text>
			<text lang="zh">进行中的游戏</text>
		</text>
	</view>
</theme>