<!-- Theme by pajarorrojo
https://github.com/pajarorrojo/es-theme-PlayStation-X 
-->
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">

		<text name="system_description" extra="true">
			<text>Metal Gear is a video game series created by Hideo Kojima, known for its focus on infiltration, deep narrative, and complex themes. The game follows the missions of various characters, especially Solid Snake, a highly trained soldier. The series is characterized by its emphasis on stealth and strategy, where the player must avoid direct combat and employ tactics of camouflage, distraction, and planning.

The saga has been praised for its intricate storytelling and its ability to engage players in intriguing plots and memorable characters. It has evolved significantly in terms of gameplay, graphics, and storytelling, maintaining its position as an influential franchise in the history of video games.
			</text>
			<text lang="es,ca,eu">Metal Gear es una saga de videojuegos creada por Hideo Kojima, conocida por su enfoque en la infiltración, la narrativa profunda y los temas complejos. El juego sigue las misiones de varios personajes, especialmente Solid Snake, un soldado altamente entrenado. La serie se caracteriza por su énfasis en el sigilo y la estrategia, donde el jugador debe evitar el combate directo y utilizar tácticas de camuflaje, distracción y planificación.

La saga ha sido alabada por su narrativa compleja y su capacidad para involucrar a los jugadores en tramas intrigantes y personajes memorables. En su evolución ha experimentado avances significativos en términos de jugabilidad, gráficos y desarrollo de historias, manteniendo su lugar como una franquicia influyente en la historia de los videojuegos. 
			</text>
		</text>


		<text name="system_name" extra="true">
			<text>Metal Gear</text>
		</text>
	</view>
	<view name="system,detailed, grid">
		<image name="linea-inferior" extra="static" >
			<color>FF2626</color>
			<colorEnd>B20000</colorEnd>
		</image>
	</view>
</theme>