<!-- Theme by pajarorrojo
https://github.com/pajarorrojo/es-theme-PlayStation-X 
-->
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">

		<text name="system_description" extra="true">
			<text>The PC Engine, also known as the TurboGrafx-16 in North America, is a console released by NEC Corporation and Hudson Soft in 1987 in Japan and in 1989 in North America. Known for being one of the first 16-bit consoles, it stood out for offering colorful and high-quality graphics compared to the 8-bit consoles of its time.
				
A distinctive feature was its use of HuCard, also known as TurboChips in North America, instead of larger cartridges. Despite its popularity in Japan, the TurboGrafx-16 had limited success in North America compared to competitors like the NES and the SEGA Megadrive</text>
			<text lang="es">La PC Engine, también conocida como TurboGrafx-16 en América del Norte, es una consola lanzada por NEC Corporation y Hudson Soft en 1987 en Japón y en 1989 en América del Norte. Conocida por ser una de las primeras consolas de 16 bits, destacó por ofrecer gráficos coloridos y de alta calidad en comparación con las consolas de 8 bits de su época.
				
Una característica distintiva fue su uso de tarjetas HuCard, también conocidas como TurboChips en América del Norte, en lugar de cartuchos más grandes. A pesar de su popularidad en Japón, la TurboGrafx-16 tuvo un éxito limitado en América del Norte frente a competidores como la NES y la SEGA Megadrive</text>
			<text lang="ca">La PC Engine, també coneguda com a TurboGrafx-16 a Amèrica del Nord, és una consola llançada per NEC Corporation i Hudson Soft el 1987 a Japó i el 1989 a Amèrica del Nord. Coneguda per ser una de les primeres consoles de 16 bits, va destacar per oferir gràfics colorits i d'alta qualitat en comparació amb les consoles de 8 bits de la seva època.
				
Una característica distintiva va ser el seu ús de targetes HuCard, també conegudes com a TurboChips a Amèrica del Nord, en lloc de cartutxos més grans. Malgrat la seva popularitat al Japó, la TurboGrafx-16 va tenir un èxit limitat a Amèrica del Nord davant competidors com la NES i la SEGA Megadrive</text>
			<text lang="eu">PC Engine, ere ezaguna TurboGrafx-16 Amerikako Iparraldean, NEC Corporation eta Hudson Soft-ek 1987an Japonian eta 1989an Ipar Amerikan argitaratu zuten konsola bat da. 16 bitetako lehen konsolen artean ezaguna da, koloretsu eta kalitate handiko grafikoak eskaintzeagatik nabarmendu zen bere garairako 8 biteko konsolen aldean.
				
Ezaugarri berezi bat HuCard erabiltzea izan zen, TurboChips gisa ezaguna Ipar Amerikan, kartutxo handiagoen ordez. Japonian duen arrakasta izaeraz, TurboGrafx-16ak muga handiko arrakasta izan zuen Ipar Amerikan NES eta SEGA Megadrive bezalako lehiakideen aurrean</text>
			<text lang="fr">La PC Engine, également connue sous le nom de TurboGrafx-16 en Amérique du Nord, est une console lancée par NEC Corporation et Hudson Soft en 1987 au Japon et en 1989 en Amérique du Nord. Connu pour être l'une des premières consoles 16 bits, elle s'est distinguée en offrant des graphismes colorés et de haute qualité par rapport aux consoles 8 bits de son époque.
				
Une caractéristique distinctive était son utilisation de cartes HuCard, également connues sous le nom de TurboChips en Amérique du Nord, au lieu de cartouches plus grandes. Malgré sa popularité au Japon, la TurboGrafx-16 a connu un succès limité en Amérique du Nord par rapport à des concurrents comme la NES et la SEGA Megadrive</text>
			<text lang="pt">A PC Engine, também conhecida como TurboGrafx-16 na América do Norte, é uma consola lançada pela NEC Corporation e pela Hudson Soft em 1987 no Japão e em 1989 na América do Norte. Conhecida por ser uma das primeiras consolas de 16 bits, destacou-se por oferecer gráficos coloridos e de alta qualidade em comparação com as consolas de 8 bits da sua época.
				
Uma característica distintiva foi o seu uso de cartões HuCard, também conhecidos como TurboChips na América do Norte, em vez de cartuchos maiores. Apesar da sua popularidade no Japão, a TurboGrafx-16 teve um sucesso limitado na América do Norte em comparação com concorrentes como a NES e a SEGA Megadrive</text>
			<text lang="it">La PC Engine, nota anche come TurboGrafx-16 in Nord America, è una console lanciata da NEC Corporation e Hudson Soft nel 1987 in Giappone e nel 1989 in Nord America. Conosciuta per essere una delle prime console a 16 bit, si è distinta per offrire grafica colorata e di alta qualità rispetto alle console a 8 bit dell'epoca.
				
Una caratteristica distintiva è stata il suo utilizzo di schede HuCard, anche conosciute come TurboChips in Nord America, invece di cartucce più grandi. Nonostante la sua popolarità in Giappone, la TurboGrafx-16 ha avuto un successo limitato in Nord America rispetto a concorrenti come la NES e la SEGA Megadrive</text>
			<text lang="de">Die PC Engine, auch bekannt als TurboGrafx-16 in Nordamerika, ist eine Konsole, die 1987 in Japan und 1989 in Nordamerika von NEC Corporation und Hudson Soft veröffentlicht wurde. Bekannt dafür, eine der ersten 16-Bit-Konsolen zu sein, zeichnete sie sich durch farbenfrohe und qualitativ hochwertige Grafiken im Vergleich zu den 8-Bit-Konsolen ihrer Zeit aus.
				
Ein charakteristisches Merkmal war die Verwendung von HuCard, auch bekannt als TurboChips in Nordamerika, anstelle größerer Module. Trotz ihrer Beliebtheit in Japan hatte die TurboGrafx-16 in Nordamerika nur begrenzten Erfolg im Vergleich zu Konkurrenten wie der NES und der SEGA Megadrive</text>
			<text lang="pl">PC Engine, znana również jako TurboGrafx-16 w Ameryce Północnej, to konsola wydana przez NEC Corporation i Hudson Soft w 1987 roku w Japonii i w 1989 roku w Ameryce Północnej. Znana z tego, że jest jedną z pierwszych konsol 16-bitowych, wyróżniała się oferowaniem kolorowej i wysokiej jakości grafiki w porównaniu z konsolami 8-bitowymi z jej epoki.
				
Charakterystyczną cechą było korzystanie z kart HuCard, znanych również jako TurboChips w Ameryce Północnej, zamiast większych kartek. Pomimo popularności w Japonii, TurboGrafx-16 odniosła ograniczony sukces w Ameryce Północnej w porównaniu z konkurentami, takimi jak NES i SEGA Megadrive</text>
			<text lang="ru">PC Engine, также известная как TurboGrafx-16 в Северной Америке, это игровая консоль, выпущенная NEC Corporation и Hudson Soft в 1987 году в Японии и в 1989 году в Северной Америке. Известная тем, что является одной из первых 16-битных консолей, она выделялась тем, что предлагала красочную и качественную графику по сравнению с 8-битными консолями своего времени.
				
Особенностью было использование карт HuCard, также известных как TurboChips в Северной Америке, вместо более крупных картриджей. Несмотря на свою популярность в Японии, TurboGrafx-16 имела ограниченный успех в Северной Америке по сравнению с конкурентами, такими как NES и SEGA Megadrive</text>
			<text lang="he">ה-PC Engine, ידוע גם בשם TurboGrafx-16 בצפון אמריקה, הוא מערכת משחקים שהופצה על ידי NEC Corporation ו-Hudson Soft ב-1987 ביפן וב-1989 בצפון אמריקה. מוכרת כאחת מהמערכות הראשונות בטכנולוגיית 16 ביט, היא זוכרה על עיצוב צבעוני ואיכותי יחסית למערכות ה-8 ביט של אותה עת. מאפיין מזהה היה השימוש בכרטיסי HuCard, ידועים גם בשם TurboChips בצפון אמריקה, במקום קרטים גדולים יותר. למרות הפופולריות שלה ביפן, ה-TurboGrafx-16 הייתה בהצלחה מוגבלת בצפון אמריקה בהשוואה למתחרים כמו ה-NES וה-SEGA Megadrive</text>
			<text lang="ar">الـPC Engine ، المعروفة أيضًا باسم TurboGrafx-16 في أمريكا الشمالية ، هي جهاز ألعاب أصدرته شركة NEC Corporation و Hudson Soft في عام 1987 في اليابان وفي عام 1989 في أمريكا الشمالية. معروفة بأنها واحدة من أولى أجهزة الألعاب بتقنية 16 بت ، وتميزت بتقديم رسومات ملونة وعالية الجودة مقارنة بأجهزة الألعاب بتقنية 8 بت في عصرها. كانت ميزة مميزة هي استخدام بطاقات HuCard ، المعروفة أيضًا باسم TurboChips في أمريكا الشمالية ، بدلاً من العربات الأكبر حجمًا. على الرغم من شعبيتها في اليابان ، إلا أن TurboGrafx-16 لم تحقق نجاحًا محدودًا في أمريكا الشمالية مقارنة بالمنافسين مثل NES و SEGA Megadrive</text>
			<text lang="zh">PC Engine，也被称为北美的TurboGrafx-16，是NEC Corporation和Hudson Soft于1987年在日本推出的一款游戏机，1989年在北美推出。 以成为最早的16位游戏机之一而闻名，与当时的8位游戏机相比，以提供丰富多彩且高质量的图形而脱颖而出。 其独特之处在于其使用HuCard，北美称为TurboChips，而不是更大的卡带。 尽管在日本很受欢迎，但与NES和SEGA Megadrive等竞争对手相比，TurboGrafx-16在北美的成功有限</text>
			<text lang="ja">PC Engineは、北アメリカではTurboGrafx-16としても知られており、1987年にNEC CorporationとHudson Softによって日本で、1989年に北アメリカで発売されたゲーム機です。 最初の16ビットのゲーム機の1つであることで知られ、当時の8ビットのゲーム機と比較して、カラフルで高品質なグラフィックスを提供したことで注目されました。 特筆すべき特徴は、より大きなカートリッジの代わりに、HuCard（北アメリカではTurboChipsとも呼ばれる）を使用していたことです。 日本での人気にも関わらず、TurboGrafx-16はNESやSEGA Megadriveといった競合他社に比べて北アメリカでの成功は限定的でした</text>
		</text>
		
		<text name="system_name" extra="true">
			<text>PC Engine</text>
			<text region="us">TurboGrafx-16</text>
		</text>

	</view>
	<view name="system,detailed, grid">
		<image name="linea-inferior" extra="static">
			<color>FF0000</color>
			<colorEnd>dddddd</colorEnd>
		</image>
		<image name="linea-inferior" extra="static" region="us">
			<color>FF8D00</color>
			<colorEnd>D1E316</colorEnd>
		</image>
	</view>

</theme>
