<!-- Theme by pajarorrojo
https://github.com/pajarorrojo/es-theme-PlayStation-X 
-->
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">
	
		<text name="system_description" extra="true">
			<text>The PC Engine CD, also known as TurboGrafx-CD, is an accessory for the PC Engine console that allows players to play games in CD-ROM format. It was released in the 1980s and offered greater storage capacity, cinematic cutscenes, and higher-quality music compared to games on traditional HuCard cartridges. While it had limited success in North America, the PC Engine CD was popular in Japan and had a diverse library of games, including notable titles like "Ys Book" and "Castlevania: Rondo of Blood".</text>		
			<text lang="es">La PC Engine CD, también conocida como TurboGrafx-CD, es un accesorio para la consola PC Engine que permite reproducir juegos en formato CD-ROM. Fue lanzada en la década de 1980 y ofrecía una mayor capacidad de almacenamiento, cinemáticas y música de mayor calidad en comparación con los juegos en tarjetas HuCard tradicionales. Aunque tuvo un éxito limitado en América del Norte, la PC Engine CD fue popular en Japón y contó con una biblioteca diversa de juegos, incluyendo títulos destacados como "Ys Book" y "Castlevania: Rondo of Blood".</text>
			<text lang="ca">La PC Engine CD, també coneguda com a TurboGrafx-CD, és un accessori per a la consola PC Engine que permet reproduir jocs en format CD-ROM. Va ser llançada a la dècada de 1980 i oferia una major capacitat d'emmagatzematge, cinemàtiques i música de més qualitat en comparació amb els jocs en targetes HuCard tradicionals. Encara que va tenir un èxit limitat a Amèrica del Nord, la PC Engine CD va ser popular a Japó i va comptar amb una biblioteca diversa de jocs, incloent títols destacats com "Ys Book" i "Castlevania: Rondo of Blood".</text>
			<text lang="eu">PC Engine CDa, TurboGrafx-CD izenez ere ezaguna, PC Engine kontsolaren osagarri bat da, CD-ROM formatuan jolasteko aukera ematen duena. 1980ko hamarkadan kaleratu zen eta biltegiratze ahalmen handiagoa, kalitate handiagoko zinemagintza eta musika eskaintzen zituen HuCard txartel tradizionaletako jokoekin alderatuta. Ipar Amerikan arrakasta mugatua izan zuen arren, PC Engine CD-a ezaguna zen Japonian eta askotariko joko-liburutegiak zituen, "Ys Book" eta "Castlevania: Rondo of Blood" bezalako izenburu nabarmenak barne.</text>
			<text lang="fr">Le CD PC Engine, également connu sous le nom de TurboGrafx-CD, est un accessoire pour la console PC Engine qui vous permet de jouer à des jeux au format CD-ROM. Il est sorti dans les années 1980 et offrait une plus grande capacité de stockage, des cinématiques de meilleure qualité et de la musique par rapport aux jeux sur cartes HuCard traditionnelles. Bien qu'il ait eu un succès limité en Amérique du Nord, le CD PC Engine était populaire au Japon et présentait une bibliothèque diversifiée de jeux, y compris des titres remarquables tels que "Ys Book" et "Castlevania : Rondo of Blood".</text>
			<text lang="pt">O CD do PC Engine, também conhecido como TurboGrafx-CD, é um acessório para o console do PC Engine que permite jogar em formato de CD-ROM. Foi lançado na década de 1980 e oferecia maior capacidade de armazenamento, cinemática de maior qualidade e música em comparação com jogos em cartões HuCard tradicionais. Embora tivesse sucesso limitado na América do Norte, o CD do PC Engine era popular no Japão e apresentava uma biblioteca diversificada de jogos, incluindo títulos de destaque como "Ys Book" e "Castlevania: Rondo of Blood".</text>
			<text lang="it">Il CD PC Engine, noto anche come TurboGrafx-CD, è un accessorio per la console PC Engine che consente di giocare in formato CD-ROM. È stato rilasciato negli anni '80 e offriva una maggiore capacità di archiviazione, filmati e musica di qualità superiore rispetto ai giochi sulle tradizionali schede HuCard. Sebbene abbia avuto un successo limitato in Nord America, il CD di PC Engine era popolare in Giappone e presentava una vasta libreria di giochi, inclusi titoli straordinari come "Ys Book" e "Castlevania: Rondo of Blood".</text>
			<text lang="de">Die PC Engine-CD, auch TurboGrafx-CD genannt, ist ein Zubehör für die PC Engine-Konsole, mit dem Sie Spiele im CD-ROM-Format spielen können. Es wurde in den 1980er Jahren veröffentlicht und bot im Vergleich zu Spielen auf herkömmlichen HuCard-Karten eine größere Speicherkapazität, hochwertigere Filmsequenzen und Musik. Obwohl es in Nordamerika nur begrenzten Erfolg hatte, war die PC Engine-CD in Japan beliebt und enthielt eine vielfältige Spielebibliothek, darunter herausragende Titel wie „Ys Book“ und „Castlevania: Rondo of Blood“.</text>
			<text lang="pl">PC Engine CD, znany również jako TurboGrafx-CD, to akcesorium do konsoli PC Engine, które umożliwia granie w gry w formacie CD-ROM. Został wydany w latach 80. i oferował większą pojemność, wyższą jakość filmów i muzyki w porównaniu z grami na tradycyjnych kartach HuCard. Chociaż odniosła ograniczony sukces w Ameryce Północnej, PC Engine CD był popularny w Japonii i zawierał różnorodną bibliotekę gier, w tym wyróżniające się tytuły, takie jak „Ys Book” i „Castlevania: Rondo of Blood”.</text>
			<text lang="ru">Компакт-диск PC Engine, также известный как TurboGrafx-CD, представляет собой аксессуар для консоли PC Engine, позволяющий играть в игры в формате CD-ROM. Он был выпущен в 1980-х годах и предлагал большую емкость для хранения, более качественные ролики и музыку по сравнению с играми на традиционных картах HuCard. Хотя компакт-диск PC Engine имел ограниченный успех в Северной Америке, он был популярен в Японии и содержал разнообразную библиотеку игр, в том числе выдающиеся игры, такие как «Ys Book» и «Castlevania: Rondo of Blood».</text>
			<text lang="zh">PC Engine CD，也称为 TurboGrafx-CD，是 PC Engine 控制台的附件，可让您玩 CD-ROM 格式的游戏。 它于 1980 年代发布，与传统 HuCard 卡上的游戏相比，它提供了更大的存储容量、更高质量的电影和音乐。 虽然它在北美取得的成功有限，但 PC 引擎 CD 在日本很受欢迎，并且包含各种游戏库，包括“Ys Book”和“Castlevania：Rondo of Blood”等杰出游戏。</text>
			<text lang="ja">TurboGrafx-CD としても知られる PC エンジン CD は、CD-ROM 形式でゲームをプレイできるようにする PC エンジン 本体のアクセサリです。 1980 年代にリリースされ、従来の HuCard カードのゲームと比べて、より大きなストレージ容量、高品質の映画、音楽を提供しました。 北米での成功は限られていましたが、PC エンジン CD は日本で人気があり、「イース ブック」や「悪魔城ドラキュラ 血の輪廻」などの傑出したタイトルを含む、多様なゲームのライブラリが収録されていました。</text>
		</text>
		
		<text name="system_name" extra="true">
			<text>PC Engine CD</text>
			<text region="us">TurboGrafx-CD</text>
		</text>
		<view name="system,detailed, grid">
			<image name="linea-inferior" extra="static" ifHelpPrompts="true">
				<color>FF0000</color>
				<colorEnd>FF8D00</colorEnd>
			</image>
			<image name="linea-inferior" extra="static" region="us" ifHelpPrompts="true">
				<color>FF8D00</color>
				<colorEnd>D1E316</colorEnd>
			</image>
		</view>
						
	</view>

</theme>
