<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">


		<text name="system_description" extra="true" >
           <text>The Sega CD, released as the Mega-CD in most regions outside North America and Brazil, is a CD-ROM accessory for the Mega Drive/Genesis designed and produced by Sega as part of the fourth generation of video game consoles. It was released on December 12, 1991 in Japan, October 15, 1992 in North America, and April 2, 1993 in Europe.</text>
		</text>

		<text name="system_description" extra="true" lang="fr" >
		   <text>La Mega-CD ou Mega CD, également connu sous le nom de Sega CD en Amérique du Nord, est un périphérique destiné à la console de jeu vidéo Mega Drive de Sega. Il s'agit d'un lecteur de CD-ROM permettant de lire des jeux au format CD-ROM, des CD Audio et des CD-G. Il fut commercialisé fin 1991 au Japon, en 1992 aux États-Unis et en 1993 en Europe. </text>
		</text>

		
		<text name="system_description" extra="true" lang="es">
			<text>Sega Mega-CD es un periférico de hardware de la consola Sega Mega Drive producida por Sega. En Estados Unidos se denominó Sega CD.

Existen dos versiones, una para cada versión de Mega Drive, el Mega-CD (o Sega CD) era una ampliación de la consola original que mejoraba su velocidad, así como sus capacidades gráficas y de sonido, y que la convertía en una plataforma multimedia. </text>
		</text>


	        <text name="system_description" extra="true" lang="pt" >
			<text>Mega CD (nome original do console no Japão, Europa e Brasil a partir de 1993, quando parou de ser fabricado pela Tectoy) ou Sega CD (nome usado mundialmente), foi um "console add-on" (que se acoplava ao Mega Drive/Genesis) com mídia CD. Foi lançado primeiro no Japão em 12 de dezembro de 1991 sendo lançado nos EUA e Europa em 1993. Depois foi lançado no Brasil, oficialmente, pela Tectoy em 1993. Na época,havia um boom de popularidade de games em FMV como: Dragon´s Lair (1983) e Time Gal (1985).</text>
		</text>
		
				

		<text name="system_name" extra="true" >
			<text>Sega Mega CD</text>
		</text>
	</view>

</theme>
