<!-- Theme by pajarorrojo
https://github.com/pajarorrojo/es-theme-PlayStation-X 
-->
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">
				
				<text name="system_description" extra="true">
				<text> TIC-80 is a fantasy computer for making, playing and sharing tiny games.

There are built-in tools for development: code, sprites, maps, sound editors and the command line, which is enough to create a mini retro game. At the exit you will get a cartridge file, which can be stored and played on the website. </text>
			</text>
		
				<text name="system_description" extra="true" lang="es">
				<text>TIC-80 es una computadora imaginaria para crear, jugar y compartir juegos pequeños.

Hay herramientas integradas para el desarrollo: código, sprites, mapas, editores de sonido y línea de comandos, suficiente para crear un mini juego retro. Al finalizar, obtendrá un archivo de cartucho, que se puede almacenar y reproducir en el sitio web.</text>
		</text>
		
				<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
				<text>TIC-80 est une fantasy console sous licence libre, inspirée de Pico-8</text>
		</text>

	
		<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
				<text>TIC-80 é um computador de fantasia para criar, jogar e compartilhar pequenos jogos.

Existem ferramentas integradas para desenvolvimento: código, sprites, mapas, editores de som e linha de comando, o suficiente para criar um minijogo retrô. Após a conclusão, você receberá um arquivo de cartucho, que pode ser armazenado e reproduzido no site.</text>
		</text>

		<text name="system_description" extra="true" lang="it">
				<text>TIC-80 è un computer fantasy per creare, giocare e condividere piccoli giochi.

Ci sono strumenti integrati per lo sviluppo: codice, sprite, mappe, editor di suoni e riga di comando, sufficienti per creare un mini gioco retrò. Al termine, otterrai un file della cartuccia, che può essere memorizzato e riprodotto sul sito web.</text>
		</text>
		
				

		<text name="system_name" extra="true">
			<text>Tic 80</text>
		</text>
	</view>
</theme>
