<!-- Theme by pajarorrojo
https://github.com/pajarorrojo/es-theme-PlayStation-X 
-->
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">
		
		<text name="system_description" extra="true">
			<text>The Virtual Boy is a video game console released by Nintendo in 1995. It used a stereoscopic display technology that created the illusion of depth in games. It consisted of a visor that the player placed over their eyes to view the images in red and black. It was not commercially successful due to various factors, such as its price, its limited game catalog, and criticisms about the discomfort of its design and the visual fatigue it could cause.
				
As a result, the Virtual Boy was discontinued shortly after its release and became one of Nintendo's least successful products.</text>
			<text lang="es">La Virtual Boy es una consola de videojuegos lanzada por Nintendo en 1995. Utilizaba una tecnología de visualización estereoscópica que creaba la ilusión de profundidad en los juegos. Consistía en un visor que el jugador colocaba sobre sus ojos para ver las imágenes en rojo y negro. No tuvo éxito comercial debido a varios factores, como su precio, su limitado catálogo de juegos y las críticas sobre la incomodidad de su diseño y la fatiga visual que podía causar.
				
Como resultado, la Virtual Boy fue descontinuada poco después de su lanzamiento y se convirtió en uno de los productos menos exitosos de Nintendo.</text>
			<text lang="ca">La Virtual Boy és una consola de videojocs llançada per Nintendo el 1995. Utilitzava una tecnologia de visualització estereoscòpica que creava la il·lusió de profunditat en els jocs. Consistia en un visor que el jugador col·locava sobre els seus ulls per veure les imatges en vermell i negre. No va tenir èxit comercial a causa de diversos factors, com el seu preu, el seu catàleg de jocs limitat i les crítiques sobre la incomoditat del seu disseny i la fatiga visual que podia causar.
				
Com a resultat, la Virtual Boy va ser descontinuada poc després del seu llançament i es va convertir en un dels productes menys exitosos de Nintendo.</text>
			<text lang="eu">Virtual Boy Nintendo-k 1995ean argitaratutako bideo-joko konola bat da. Jokoetan sakonera ilusioa sortzen zuen estereoskopiko ikus-entzunezko teknologia bat erabiltzen zuen. Ikus-entzunezko ikuspegia zen, eta jokalariak beren begiak gainean jartzen zituzten irudiak gorri eta beltz ikusteko. Merkataritzan arrakasta ez izan zuen hainbat faktoreengatik, prezioa, joku-katalogo mugatua eta diseinuaren deserosotasunari buruzko kritikak eta errotikako ustekabean sortu zitzakeen ikusmen osoa bezalakoak.
				
Emaitza gisa, Virtual Boy berriro ere merkaturatik kendu zen bere argitaratzean eta Nintendo-ren produktu gutxi arrakastatsuenean bihurtu zen.</text>
			<text lang="fr">La Virtual Boy est une console de jeux vidéo lancée par Nintendo en 1995. Elle utilisait une technologie d'affichage stéréoscopique qui créait l'illusion de profondeur dans les jeux. Elle se composait d'un visiocasque que le joueur plaçait sur ses yeux pour voir les images en rouge et noir. Elle n'a pas connu de succès commercial en raison de divers facteurs, tels que son prix, son catalogue de jeux limité et les critiques concernant l'inconfort de sa conception et la fatigue visuelle qu'elle pouvait causer.
				
Par conséquent, la Virtual Boy a été abandonnée peu de temps après sa sortie et est devenue l'un des produits les moins réussis de Nintendo.</text>
			<text lang="pt">A Virtual Boy é um console de videogame lançado pela Nintendo em 1995. Utilizava uma tecnologia de visualização estereoscópica que criava a ilusão de profundidade nos jogos. Consistia em um visor que o jogador colocava sobre os olhos para ver as imagens em vermelho e preto. Não foi comercialmente bem-sucedida devido a vários fatores, como seu preço, seu catálogo limitado de jogos e as críticas sobre o desconforto de seu design e a fadiga visual que poderia causar.
				
Como resultado, a Virtual Boy foi descontinuada pouco tempo após o seu lançamento e tornou-se um dos produtos menos bem-sucedidos da Nintendo.</text>
			<text lang="it">La Virtual Boy è una console per videogiochi lanciata da Nintendo nel 1995. Utilizzava una tecnologia di visualizzazione stereoscopica che creava l'illusione di profondità nei giochi. Consisteva in un visore che il giocatore poneva sugli occhi per vedere le immagini in rosso e nero. Non ebbe successo commerciale a causa di vari fattori, come il prezzo, il suo catalogo limitato di giochi e le critiche riguardanti l'incomodità del suo design e l'affaticamento visivo che poteva causare.
				
Di conseguenza, la Virtual Boy fu interrotta poco dopo il suo lancio e divenne uno dei prodotti meno riusciti di Nintendo.</text>
			<text lang="de">Die Virtual Boy ist eine Videospielkonsole, die von Nintendo im Jahr 1995 veröffentlicht wurde. Sie verwendete eine stereoskopische Anzeigetechnologie, die die Illusion von Tiefe in Spielen erzeugte. Sie bestand aus einem Visier, das der Spieler über seine Augen legte, um die Bilder in Rot und Schwarz zu sehen. Sie war kommerziell nicht erfolgreich aufgrund verschiedener Faktoren wie ihrem Preis, ihrem begrenzten Spielkatalog und Kritik an der Unbequemlichkeit ihres Designs und der visuellen Ermüdung, die sie verursachen konnte.
				
Als Ergebnis wurde die Virtual Boy kurz nach ihrer Veröffentlichung eingestellt und wurde zu einem der erfolglosesten Produkte von Nintendo.</text>
			<text lang="pl">Virtual Boy to konsola do gier wideo wydana przez Nintendo w 1995 roku. Wykorzystywała technologię wyświetlania stereoskopowego, która tworzyła złudzenie głębi w grach. Składała się z hełmu, który gracz kładł na oczy, aby widzieć obrazy w czerwieni i czerni. Nie odniosła sukcesu komercyjnego z powodu różnych czynników, takich jak jej cena, ograniczony katalog gier i krytyka dotycząca dyskomfortu jej projektu oraz zmęczenie wzrokowe, które mogła wywoływać.
				
W rezultacie Virtual Boy została wycofana z rynku krótko po jej premierze i stała się jednym z najmniej udanych produktów Nintendo.</text>
			<text lang="ru">Virtual Boy - это игровая консоль, выпущенная Nintendo в 1995 году. Она использовала стереоскопическую технологию отображения, создающую иллюзию глубины в играх. Она состояла из козырька, который игрок надевал на глаза, чтобы видеть изображения в красном и черном цветах. Она не оказалась коммерчески успешной из-за различных факторов, таких как ее цена, ограниченный каталог игр и критика ее дизайна и визуальной усталости.
				
В результате Virtual Boy была снята с производства вскоре после ее выпуска и стала одним из наименее успешных продуктов Nintendo.</text>
			<text lang="he">הווירטואל בוי היא קונסולת משחקים שיצאה לשוק ב-1995 על ידי נינטנדו. היא השתמשה בטכנולוגיית תצוגה סטריאוסקופית שיצרה את ההילות של עומק במשחקים. היא הייתה מורכבת מקסדה שהשחקן הניח מעל עיניו כדי לראות את התמונות באדום ושחור. היא לא הצליחה מסחרית בשל מספר גורמים, כמו המחיר שלה, הקטלוג המוגבל של משחקים שלה והביקורות על האי נוחות של העיצוב שלה והעייפות הראייתית שהיא יכולה לגרום. כתוצאה, הווירטואל בוי הופסקה די מהר לאחר השקתה והפכה לאחת מהמוצרים הפחות מוצלחים של נינטנדו.</text>
			<text lang="ar">فيرتوال بوي هي جهاز ألعاب فيديو أطلقته شركة نينتندو في عام 1995. كانت تستخدم تقنية العرض الاستيريوسكوبية التي خلقت وهم العمق في الألعاب. كانت تتألف من قناع يضعه اللاعب فوق عينيه لرؤية الصور باللونين الأحمر والأسود. لم تكن ناجحة تجاريًا بسبب عدة عوامل، مثل سعرها، وقائمة ألعابها المحدودة، والانتقادات حول عدم راحة تصميمها والتعب البصري الذي قد يسببه. نتيجة لذلك، تم إيقاف فيرتوال بوي قليل بعد إطلاقها وأصبحت واحدة من أقل المنتجات نجاحًا لنينتندو.</text>
			<text lang="zh">Virtual Boy是由任天堂于1995年推出的一款视频游戏机。它使用了一种立体显示技术，可以在游戏中创造出深度的错觉。它由一个遮阳帽组成，玩家将其戴在眼睛上以查看红色和黑色的图像。由于多种因素，如价格、有限的游戏目录以及对其设计不适和可能引起的视觉疲劳的批评，它在商业上并不成功。 结果，Virtual Boy在发布后不久被停产，成为任天堂最不成功的产品之一。</text>
			<text lang="ja">Virtual Boyは、1995年に任天堂から発売されたビデオゲーム機です。ゲーム内で奥行きの錯覚を作り出すステレオスコピックディスプレイ技術を使用しています。プレーヤーは、赤と黒の画像を見るために目の上にかぶるバイザーで構成されています。その価格、限られたゲームカタログ、およびデザインの不快感や引き起こす視覚的疲労に関する批判など、さまざまな要因により、商業的に成功しませんでした。 その結果、Virtual Boyは発売後間もなく生産中止となり、任天堂で最も成功しなかった製品の1つとなりました。</text>
		</text>

		<text name="system_name" extra="true">
			<text>Virtual Boy</text>
		</text>
	</view>

	<view name="system,detailed, grid">
		<image name="linea-inferior" extra="static">
			<color>FF0000</color>
			<colorEnd>333333</colorEnd>
		</image>
	</view>
</theme>
