<!-- Theme by pajarorrojo
https://github.com/pajarorrojo/es-theme-PlayStation-X 
-->
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">
		
		<text name="system_description" extra="true">
			<text>The Wii U is a video game console by Nintendo launched in 2012. It stands out for its innovative controller with a touchscreen called the GamePad, which allows for portable gaming and offers new forms of interaction with the games. Although it didn't achieve the same level of success as its predecessor, the Wii, it is still appreciated for its game library, compatibility with the Wii, and its unique gaming features.</text>
			<text lang="es">La Wii U es una consola de videojuegos de Nintendo lanzada en 2012. Destaca por su innovador controlador con pantalla táctil, el GamePad, que permite jugar de forma portátil y ofrece nuevas formas de interacción con los juegos. Aunque no alcanzó el mismo nivel de éxito que su predecesora, la Wii, sigue siendo apreciada por su biblioteca de juegos, compatibilidad con la Wii y sus características únicas de juego.</text>
			<text lang="ca">La Wii U és una consola de videojocs de Nintendo llançada el 2012. Destaca pel seu innovador controlador amb pantalla tàctil, el GamePad, que permet jugar de forma portàtil i ofereix noves formes d'interacció amb els jocs. Tot i que no va assolir el mateix nivell d'èxit que la seva predecessora, la Wii, continua sent apreciada per la seva biblioteca de jocs, compatibilitat amb la Wii i les seves característiques úniques de joc.</text>
			<text lang="eu">Wii U Nintendo-ren bideojoko-kontsola da, 2012an argitaratua. GamePad izeneko kontroladore berritzailea du bereizgarritasuna, pantaila taktilearekin batera, eta hau bidez jokoak mugikortasunez jokatzea eta jokoekin interakzio-forma berriak eskaintzea ahalbidetzen du. Prezedeziatzailearekin alderatuz ez zuen arrakastarik handikoa izan, Wii-ren liburutegiaren, Wii-arekin duen bateragarritasunaren eta jokoaren bereizgarritasun-eginbidearen ondorioz oraindik ahalik eta gustokoenetako bat da.</text>
			<text lang="fr">La Wii U est une console de jeux vidéo de Nintendo lancée en 2012. Elle se distingue par son contrôleur innovant avec un écran tactile appelé le GamePad, qui permet de jouer de manière portable et offre de nouvelles formes d'interaction avec les jeux. Bien qu'elle n'ait pas atteint le même niveau de succès que sa prédécesseure, la Wii, elle est toujours appréciée pour sa bibliothèque de jeux, sa compatibilité avec la Wii et ses fonctionnalités de jeu uniques.</text>
			<text lang="pt">A Wii U é um console de videogame da Nintendo lançado em 2012. Ela se destaca pelo seu inovador controle com tela sensível ao toque chamado GamePad, que permite jogar de forma portátil e oferece novas formas de interação com os jogos. Embora não tenha alcançado o mesmo nível de sucesso de sua predecessora, a Wii, ela ainda é apreciada por sua biblioteca de jogos, compatibilidade com a Wii e suas características únicas de jogabilidade.</text>
			<text lang="it">La Wii U è una console per videogiochi sviluppata da Nintendo e lanciata nel 2012. Si distingue per il suo innovativo controller con touchscreen chiamato GamePad, che consente il gioco portatile e offre nuove forme di interazione con i giochi. Sebbene non abbia raggiunto lo stesso livello di successo del suo predecessore, la Wii, è ancora apprezzata per la sua libreria di giochi, la compatibilità con la Wii e le sue caratteristiche uniche di gioco.</text>
			<text lang="de">Die Wii U ist eine von Nintendo entwickelte Videospielkonsole, die im Jahr 2012 veröffentlicht wurde. Sie zeichnet sich durch ihren innovativen Controller mit Touchscreen namens GamePad aus, der tragbares Spielen ermöglicht und neue Interaktionsmöglichkeiten mit den Spielen bietet. Obwohl sie nicht den gleichen Erfolg wie ihr Vorgänger, die Wii, erreicht hat, wird sie immer noch für ihre Spielebibliothek, die Kompatibilität mit der Wii und ihre einzigartigen Spieleigenschaften geschätzt.</text>
			<text lang="pl">Wii U to konsola do gier wideo stworzona przez Nintendo, która została wydana w 2012 roku. Wyróżnia się innowacyjnym kontrolerem z ekranem dotykowym o nazwie GamePad, umożliwiającym przenośną rozgrywkę i oferującym nowe formy interakcji z grami. Choć nie odniosła takiego samego sukcesu jak jej poprzedniczka, Wii, wciąż jest ceniona za swoją bibliotekę gier, kompatybilność z Wii oraz unikalne cechy rozgrywki.</text>
			<text lang="ru">Wii U - игровая приставка, разработанная компанией Nintendo и выпущенная в 2012 году. Она отличается инновационным контроллером с сенсорным экраном под названием GamePad, который позволяет играть в игры в портативном режиме и предлагает новые формы взаимодействия с играми. Несмотря на то, что Wii U не достигла такого же уровня успеха, как ее предшественница Wii, она до сих пор ценится за свою игровую библиотеку, совместимость с Wii и уникальные особенности геймплея.</text>
			<text lang="zh">Wii U 是由任天堂公司在2012年发布的一款视频游戏主机。它以其创新的GamePad触摸屏控制器脱颖而出，可以实现便携式游戏并提供与游戏的新形式互动。虽然它没有像前作Wii那样取得同样的成功，但仍然因其丰富的游戏库、与Wii的兼容性以及独特的游戏特点而备受赞赏。</text>
			<text lang="ja">Wii Uは、任天堂が2012年に発売したビデオゲーム機です。GamePadと呼ばれる革新的なタッチスクリーンコントローラーによるポータブルなゲームプレイと、ゲームとの新しい形式のインタラクションを提供することが特徴です。前作であるWiiと同じくまでの成功は収めませんでしたが、そのゲームライブラリー、Wiiとの互換性、そして独特なゲームの特徴により、今でも高く評価されています。</text>
		</text>
		
		<text name="system_name" extra="true">
			<text>Nintendo Wii U</text>
		</text>
	</view>
</theme>